有無巴絲真心無fb ig ac ?

點溝女

最近del晒了

真心無

我係肥柒矮毒窮醜
29歲
160
月薪11k
樣似陳同佳
試過同女仔表白
佢話我好樣衰，就算全世界得返我一個男人，寧願同性戀都唔會同我一齊
我身邊舊同學 朋友十幾個男都溝好多女
不過佢地個個高大靚仔搵三皮以上
有似吳彥祖 陳冠希 張敬軒 古天樂

唔知有乜好玩

望吓時下啲學生妹

做咩過咗嚟連登玩

咩意思

望完咪又是無得食

已經放棄人生
過緊廢老生活

想睇你拎住張寫住自己username嘅紙，對住長方形胸圍打飛機

點解想

冇follow人
有等於冇

玩代表有玩

即係好似陰莖咁
你冇機會同人做愛
即係冇用㗎啦
有等於冇

同樣道理

O

冇ig

中學之後就del哂 本身都冇野share
太虛偽